[急求]究竟有貓先定有蛋先？

哺強猫

我睇咗有貓先定蝨先

隻貓好得意

d蛋仲使買既？

孵蛋

老闆隻貓點賣

咁熱 可能孵到雞仔

貓貓好肥美

D蛋本身就係雞既屎眼出黎，你仲食？

紅燒咗先

好得意

我見人人啲貓都好為食
點解啲鋪頭貓可以咁乖

因為曳果D你唔會見到佢地

原來蛋係屎眼出嫁?
我仲以為係子宮陰道出

笑咗

係，如果果日隻雞腸胃唔好，啲蛋就會變到啡啡地。
本身柯清左，啲蛋就會係白色，好似係

咁樣我點買隻貓

原來鹹蛋係咁黎

如果你將泄殖腔叫屎眼
咁冇錯，雞係用屎眼生蛋既
定我認真左

啲蛋定啲貓